## Описание
В данном разделе хранятся работы, которые были сделаны в рамках дисциплины 2-го курса "Технологии веб-разработки: программирование на стороне клиента". Сами работы были сделаны с помощью HTML, CSS и языка JavaScript.